{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 금호 피아노(PIANO) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2名基準で、特殊客室は人数確認が必要です。 追加人数は1人当たり料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否やキャンセル/払い戻しはできません。 身分証明書を確認しなかったり提示しない場合、入室拒否および払い戻しが不可能になることがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については担当者が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約全客室の特典としては、空気清浄機とネットフリックスの無料視聴、夜間はマッサージチェアが客室に備えられています。 客室は広く、トイレを別に備えており、非対面チェックイン機でチェックインできます。 ロビーには飲み物が備えられており、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の人数確認には何が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の人数確認には、特殊客室の予約時に人数をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとに料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否やキャンセル・払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認および提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約全客室の特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約全客室の特典としては、空気清浄機とネットフリックスの無料視聴、夜間はマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室は広く、トイレを別に備えており、非対面チェックイン機でチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーには飲み物が備えられており、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 519
    }
}